{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 골든로즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加で予約する人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションではペット連れの入室はお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 また、ペンション内ではワイファイが使用でき、フットサル場やバスケットボール場もあります。 屋外バーベキュー場と個別テラスもあり、バーベキューの利用時間は夜11時までです。 駐車も可能で、大川海水浴場までは5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間はいつですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加で予約する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で予約する人数がいる場合は、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペット連れの入室はお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式での魚や肉の焼き物は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒の制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "はい、重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは使えますか？",
            "answer": "はい、ペンション内ではWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場やバスケットボール場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、屋外バーベキュー場と個別テラスもあり、バーベキューの利用時間は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大川海水浴場までは5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 719
    }
}